{
    "Name your exm" : "EXM 이름 지정",
    "Name" : "이름",
    "Describe your team portal" : "팀 포털 설명",
    "Description" : "설명",
    "Website" : "웹사이트",
    "Knowledge Base Name" : "지식 베이스 이름",
    "Knowledge base topic in EXM " : "EXM의 지식 베이스 주제 ",
    "Select a knowledge base topic" : "지식 베이스 주제 선택",
    "Ticket Name" : "티켓 이름",
    "Ticket Board in EXM" : "EXM의 티켓 보드",
    "Select a ticket board" : "티켓 보드 선택",
    "Ticket pipeline in EXM" : "EXM의 티켓 파이프라인",
    "Select a ticket pipeline" : "티켓 파이프라인 선택",
    "Edit Vision" : "비전 편집",
    "Add Vision" : "비전 추가",
    "Edit Structure" : "구조 편집",
    "Add Structure" : "구조 추가",
    "Logo 128x128 or 256x256" : "로고 128x128 또는 256x256",
    "Primary color" : "기본 색상",
    "Secondary color" : "보조 색상",
    "Body color" : "본문 색상",
    "Header color" : "헤더 색상",
    "Footer color" : "푸터 색상",
    "Mobile Gallery" : "모바일 갤러리",
    "Web Appearance" : "웹 외관",
    "Name your team portal" : "팀 포털 이름 지정",
    "Choose a knowledge base" : "지식 베이스 선택",
    "Choose a category" : "카테고리 선택"    
}